#
 
เตรียม
พัฒนา
รถ
มอเตอร์ไซค์
ไฟฟ้า
ภายใน
ปี
ข้างหน้า
HarleyDavidson
 
#
Sean
รอง
ประธาน
อาวุโส
ผู้ผลิต
มอเตอร์ไซค์
บิ๊กไบค์
ชื่อดัง
สัมภาษณ์
บริษัท
แผน
พัฒนา
มอเตอร์ไซค์
ไฟฟ้า
ภายใน
ปี
ข้างหน้า
ตัว
มอเตอร์ไซค์
พลังไฟฟ้า
ปี
ชื่อ
จุดอ่อน
สำคัญ
สามารถ
วิ่ง
ไกล
สูงสุด
แค่
ไมล์
กม
.
ชาร์จ
ดังนั้น
ท้าทาย
ผลิต
มอเตอร์ไซค์
ไฟฟ้า
รุ่น
แก้
ปัญหา
ตรง
พื้นที่
เก็บ
แบตเตอรี่
บน
มอเตอร์ไซค์
เท่า
รถยนต์
ที่มา
ตัว
ปี
Sean
 
Cummings
 
HarleyDavidson
 
HarleyDavidson
 
LiveWire
 
HarleyDavidson
 
Autoblog
 
via
 
Engadget
 
LiveWire
 

